[歐洲]復活 西葡 自由行

大致上已plan好
想各位幫手睇下有冇大問題

18日 復活前一星期出發
1. Barca (2日) ：都係舊城 教堂 魯營
2. 賤種蝗(2日）市郊 Segovia Consuegra 班拿貝
3. 華西 (3日）科學城 市中心
4. Malaga (3日) 諗住住間叫Molina Lario 準備攤屍四日對住地中海算
5. Sevilla (3日) 王宮 教堂 Golden Tower
6. Lisbon (3日)公園 教堂 Fatima Tagus River 羅卡海峽
7. 波多 (2日) 萊羅書店 仲有冇？

除左12，其他未去過
有冇人去過有咩建議
同埋18日既路線咁行應該岩岩好

plan 好點教人用Mac 未

教我用 MacBook 未

屌我真係有MAC
等緊樓主教我用
乜都好教住2 招嚟先

會帶埋部macbook去 去到再教你用

屌你快啲教我哋啦

笑咗，校園台追擊到嚟旅遊台

一向外台所作所為都係會帶到旅遊台 特色黎